新手一問

點整依條片
係咪有app可以整

覺得要cap好多張圖 之後用after effect
利申：唔清楚